明珠台之叛碟同謀

有畢彼德

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

收皮啦趙岸池
仲睇無線我屌你老婆

仲以為佢會出post屌黑警

拉

幾好睇

過街老鼠你好